點解連踢個波都要比人放樣上黎

入左個波gp

原來係會比人擺上黎既

如果你比人貼上嚟
應該問自己點解會比人貼
係咪自己平時講嘢太過份

色字頭上一把刀